{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009036",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 스퀘어 안산 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降で可能で、チェックアウトは11:00以前です。 ホテルのフロントは24時間営業しております。 基準人数以外は追加で人数を受け取ることができません。 もし24時間以降にチェックインするには、ホテルに連絡してください。 Wi-Fiは無料で提供されます。 追加費用としてはレイトチェックアウト時に1時間当たり11,000ウォン、アーリーチェックイン時に1時間当たり11,000ウォンが加算されます。 また、客室ビューについてはチェックイン時にランダムで割り当てられ、マウンテンビューをご希望の場合は追加で1泊16,500ウォンの料金が発生します。 客室には歯ブラシと歯磨き粉が無料で用意されており、シェーバーはフロントで1,000ウォンで購入できます。 すべての追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。 朝食はホテルの運営状況によって単品で提供されることがあります。 朝食の価格は1人基準で大人22,000ウォン、宿泊客割引は19,800ウォンです。 小学生までは13,500ウォンで割引が適用され、36ヶ月までは無料です。 朝食は07:00から09:30まで利用可能で、入場締め切りは09:00です。 朝食は1階に位置するSラウンジで提供されます。 フィットネス施設は06:00から22:00までご利用いただけます。ご宿泊客は無料でご利用いただけます。 駐車場は宿泊期間内は無料でご利用でき、1部屋につき1台をご提供しております。 スイート客室の場合、最大2台まで駐車可能で、チェックアウト当日15:00までに登録してください。 ご確認いただく事項およびその他はホテルの事情により変動する場合があります。 また、実際と異なる画像を提供する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。 未成年者は保護者なしではご利用いただけません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降で可能で、チェックアウトは11:00以前です。"
        },
        {
            "question": "ホテルのフロントは何時まで営業していますか？",
            "answer": "ホテルのフロントは24時間営業しております。"
        },
        {
            "question": "追加の人数を受け入れることはできますか？",
            "answer": "基準人数以外は追加で人数を受け取ることができません。"
        },
        {
            "question": "24時間以降にチェックインする場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "もし24時間以降にチェックインするには、ホテルに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用料金がかかりますか？",
            "answer": "Wi-Fiは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックアウトやアーリーチェックインの料金はいくらですか？",
            "answer": "追加費用としてはレイトチェックアウト時に1時間当たり11,000ウォン、アーリーチェックイン時に1時間当たり11,000ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "客室ビューは選べますか？",
            "answer": "客室ビューについてはチェックイン時にランダムで割り当てられ、マウンテンビューをご希望の場合は追加で1泊16,500ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティが提供されますか？",
            "answer": "客室には歯ブラシと歯磨き粉が無料で用意されており、シェーバーはフロントで1,000ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "追加費用はいつ支払われますか？",
            "answer": "すべての追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝食はホテルの運営状況によって単品で提供されることがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食の価格はいくらですか？",
            "answer": "朝食の価格は1人基準で大人22,000ウォン、宿泊客割引は19,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "子供向けの朝食は割引がありますか？",
            "answer": "小学生までは13,500ウォンで割引が適用され、36ヶ月までは無料です。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "朝食は07:00から09:30まで利用可能で、入場締め切りは09:00です。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食は1階に位置するSラウンジで提供されます。"
        },
        {
            "question": "フィットネス施設の利用時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "フィットネス施設は06:00から22:00までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "駐車場は宿泊期間内は無料でご利用でき、1部屋につき1台をご提供しております。"
        },
        {
            "question": "スイート客室の駐車場はどうなっていますか？",
            "answer": "スイート客室の場合、最大2台まで駐車可能で、チェックアウト当日15:00までに登録してください。"
        },
        {
            "question": "ご確認いただく事項およびその他はどのように変動しますか？",
            "answer": "ご確認いただく事項およびその他はホテルの事情により変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "画像は実際と異なる場合がありますか？",
            "answer": "また、実際と異なる画像を提供する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者なしではご利用いただけません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 577,
        "QA": 836
    }
}